[徵求] 全新/二手 Agnèa b 手鈪

呢隻野對我好有紀念價值，有無巴絲知道邊到有得賣！